# Қазlingua 10 класс.

Приложение поможет изучить казахский язык быстрее.
База заданий основана на частотном словаре 10 класса.

![ҚазLingua](/assets/menu_header.png)

## Приоритеты ҚазLingua:

- задания даются в игровой форме;
- на основе часто используемых слов;
- каждый урок занимает 15-20 минут;
- способность контролировать результат;

В конце каждой темы студент может получить информацию о своих достижениях.
Часто используемые слова представлены в интерактивном режиме.

### Состоит из:

- 13 разделов
- каждый раздел по 4-6 уроков.
- каждый урок по 6 видов интерактива.
- есть функция "Поделиться с другом"
- хранение результатов локально

### AppStore

- Cсылка: https://apps.apple.com/us/app/%D2%9B%D0%B0%D0%B7lingua-10-%D0%BA%D0%BB%D0%B0%D1%81%D1%81/id1597774034
- Иконка для appstore в директории assets/
- Проект под iOS в директории ios/
- запускать с помощью Xcode
- сертификаты в директории publish/ios

### PlayMarket

- Cсылка: https://play.google.com/store/apps/details?id=kz.nis.kazlingua10
- Иконка для playmarket в директории assets/
- Проект под Android в директории android/
- запускать с помощью AndroidStudio
- ключи в директории publish/android

### Контент

- Доступен по ссылке:
  https://drive.google.com/file/d/1zIWQlQvZX-spqoPvy1eQxEKM7kvAj0d6/view

### Дизайн

- Доступен по ссылке:
  https://www.figma.com/file/v9sZjZ3rLqOF1LR6logZo6/Kazlingua-team-library?node-id=312%3A12
